（白色恐怖）6月9日至今 至少51名男女被捕！

自6月9日《逃犯條例》修訂引發警民衝突至今的被捕人數 截至7月3日：至少51人(其中6人因涉6.30撐警集會當天的多宗案件被捕)

香港已經進入一個瘋狂拉人時期

我冇嘢講，但大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

我無野講

我無野講
我要見律師
我唔會解鎖

不如我地二百萬人直接自首算啦 狗狗咪唔洗查得咁辛苦

我冇野講

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

嚇鬼咩

我無嘢講

佢地而家唔會係鏡頭前拉人 專係等鏡頭後先秋後算帳

6月13日都358人被抄牌, 拘捕51算咩, 大家記住"冇嘢講"就得

我無嘢講
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

班狗目的就係要阻嚇你班人 無差別拘捕
所以唔洗驚 直接我無野講

班狗搞到香港人心惶惶

我要見律師

我要飲水

200萬人共同體 香港人唔會忘記

我無野講

我要食野

我要去廁所